求文宣手足入，前線徽兵

阿媽細細個教落 錯一次係唔小心 錯兩次係on9 錯三次不如死左佢
全民大進化
一係煲底，一係集中營

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

手足如果覺得岩聽 唔該幫手推下 同 share比文宣手足

互推

求文宣手足大量入隊冧港鐵

Sir, action post, this way
Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

除左點解要咁做
一齊黎明確D話比大家聽 要點樣做

推

和理塞 商場篇

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

一齊黎教下大家點塞得安全 塞得放心
鳩嗚完最緊要安全回家

大家有勇有謀嘅請入嚟針針佢

港鐵 CCTVB 黑警 同 支共港共要一齊死